/* 
  Localizable.strings
  VPLATE_RE

  Created by 이광용 on 2018. 6. 25..
  Copyright © 2018년 이광용. All rights reserved.
*/
/* Home */
"Needs Coupon" = "쿠폰 결제";
"Money" = "₩";
/* Filter */
"All" = "전체";
"Restaurant" = "음식점";
"Foodtruck" = "푸드트럭";
"Cafe" = "카페";
"Fashion" = "패션";
"Travel" = "여행";
"Hospital" = "병원";
"Service" = "서비스";
"Product" = "제품";

"Facebook" = "페이스북";
"Instagram" = "인스타그램";
"YouTube" = "유튜브";
"Blog" = "블로그";
"Business Pitching" = "비즈니스 피칭";
"Digital Signage" = "전자 간판";
/* Template Information */
"Video Clips" = "개";
"Images" = "개";

/* Receipt */
"Your payment was succesfull!" = "결제가 완료되었습니다.";
"Your payment was unsuccesfull." = "결제가 실패하였습니다.";
"Edit Template" = "템플릿 적용하러 가기";
"Try Again" = "다시 시도하기";
"This coupon code does not exist" = "쿠폰코드가 일치하지 않습니다";
"Your coupon was applied" = "이미 사용된 쿠폰입니다";

/* Tutorial */
"Sample Image" = "샘플 이미지";
"Next" = "다음";
"First Frame Tutorial" = "첫번째 장면을 눌러 들어갈\n영상/이미지/텍스트를 순서대로 넣어주세요";
"Manual Tutorial" = "촬영이 어려우신가요?\n촬영가이드";
"Next Frame Tutorial" = "나머지 장면을 눌러서 같은 방법으로\n편집해주세요.";
"Completion Tutorial" = "장면 편집이 모두 완료되면 우측 상단에\n'완료'를 눌러주세요.";
"Done Tutorial" = "완료 버튼을 누른 후\n5~10분의 렌더링 이후\n영상을 받아보실 수 있습니다.";
"Done" = "완료";
/* Editor */
"Template Editor" = "템플릿 편집실";
"Text" = "텍스트";
"Image" = "사진";
"Video" = "영상";
"Video Clip Content" = "영상을 선택하세요";
"Image Clip Content" = "사진을 선택하세요.";
"Tap here to change" = "이곳을 탭하여 카메라 롤을 변경하세요";
"Select" = "선택";
"Filter" = "필터";
"Clip Length" = "영상 길이";
"Seconds" = "초";
"Total Length" = "필요한 시간";
"Editor Done Alert" = "이대로 렌더링 하시겠습니까?";
"Editor Fail Alert" = "작업이 아직 완료되지않습니다.";
"Editor Back Alert" = "편집실을 나가시겠습니까?";
"YES" = "확인";
"NO" = "취소";

/* Login */
"Log In" = "로그인";
"Forgot Email Address?" = "이메일 찾기";
"Forgot Password?" = "비밀번호 찾기";
"Female" = "여성";
"Male" = "남성";

/* Email */
"Find Email Address" = "이메일 찾기";
"Find Password" = "비밀번호 찾기";
"PlaceholderName" = "홍길동";
"PlaceholderEmail" = "caroline.reize@googlemail.com";
"PlaceholderPhone" = "휴대폰 번호";
"PlaceholderCode" = "인증번호";
"Email or phone number is invalid" = "이메일이나 전화번호가 잘못되었습니다";
"Password has been changed" = "비밀번호가 잘못되었습니다";

/* Phone */
"Verification" = "휴대폰 인증";
"Re-send SMS" = "인증번호 다시 받기";
"Please check the verification code again" = "인증번호가 맞는지 다시 확인 해 주세요";
"We're working a fixing this bug\nPlease sign in by email" = "버그 수정중 입니다\n이메일로 로그인 하시기 바랍니다";

/* Personal Information */
"Personal Information" = "개인 정보";

"Email Error" = "이메일 오류";
"This email already exists" = "이미 존재하는 이메일 입니다";
"Please enter a valid email format" = "올바른 이메일 형식을 입력해주세요";

"Reset Your Password" = "비밀번호 변경하기";
"Set Password" = "비밀번호 설정";

"Business Information" = "회사 정보";
"Register Error" = "가입 오류";
"PlaceholderBizContent" = "e.g. 커피전문점";
"PlaceholderBizAddress" = "도/시 시/군/구";

/* Settings */
"Account Setting" = "계정 설정";
"View Tutorial Again" = "튜토리얼 다시 보기";
"Terms" = "약관";
"Notices" = "공지사항";
"Push Alarm" = "푸시 설정";
"Log Out" = "로그아웃";
"Please fill all the values" = "모든 값을 채워주세요";


/* Render Result */
"Share" = "공유";
"Rendering Complete" = "렌더링 완료";
"Your video has been saved to your album" = "앨범에 저장 되었습니다";
"The video is confirmed" = "영상이 확정되었습니다";
"Can't modify anymore" = "더이상 수정할 수 없습니다";
"Please install Facebook" = "페이스북을 설치해 주세요";

/* Editing Tips */
"Editing Tips" = "편집 팁";

/* My Template */
"In Progress" = "작업중";
"Rendering" = "렌더링 중";
"Complete" = "렌더링 완료";
"Confirmed" = "확정";
"Editing" = "수정중";
"Please confirm your video!" = "영상을 확인하세요!";
"You can re-edit this video\n1 more times!" = "수정 1번 더 가능합니다!";
"You can re-edit this video\n2 more times!" = "수정 2번 더 가능합니다!";
"It's not editable anymore!" = "더이상 수정할 수 없습니다";


